Long d 真係好難捱

要等三年
唔好話我對另一半冇信心，自己都覺得自己可能會做錯事或者慢慢淡

女人都係臭雞

分手搵第二個 唔好浪費大家青春

算啦，long d。加油

好想製造多一d 回憶

等到都唔代表啲咩

大家分隔兩地仲點製造回憶？
有啲野要黎就黎 你避都避唔到
襯比人粒頂帽之前 拿拿聲走先
利申 過來人

一年半
對方已淡

咁大家會去旅行搵大家

原本要捱幾耐？差幾多時間

同路人，一樣帽

做幾多野都係無用
利申：啱啱散左

你去外國定佢去外國？不過3年 ... 算喇 , 唔好妄想
送定一首歌比你 追風箏的孩子
利申 : 散左一年

Longd緊

建議分手^^

Long d真係好難搞，就算真等到完咗，大家真實地相處已經同以前唔一樣。

中學開始一齊
之後大學去左澳洲四年
捱左四年Long D
一畢業返黎就散左
之後箍煲仲要畀EX 話嘥左佢四年

如果有確切目標知道幾時完就易過啲
同埋最好每三個月左右有得見一次
唔係就好難頂 好易互相猜忌
以前試過無限期long d 睇唔到盡頭真係會想放棄

每三四個月返香港一次 佢都等唔到

都要雙方都有心維繫先得 得一個有心行落去係冇用
我而家都long d緊 仲有3個月就返香港唔使再long
好慶幸搵到一個肯等我嘅人

連登標準答案: 分手啦

本身仲要挨多2年

Long D等到都未必好似以前咁
除非你地感情真係好穩固

利申：Long D左年半，最後返到黎話淡左而散

我去咗外國做野

最後點？

一齊無耐就long d, 預計long 兩年, 而家仲有半年

中間隔最耐冇見係佢岩岩過左去之後半年先見, 個陣都驚感覺會唔同左, 但之後佢番黎香港相處番幾個月, 感情愈黎愈好, 之後都會隔兩三個月見直到佢番黎

平時夜晚會video call, 做住自己野dead air 都唔怕, 我地都當係好似同居咁唔會每分每秒都講緊野, 到臨訓就點都專注傾番至少十分鐘同good night kiss

仲有要絕對信任對方同俾絕對信心對方, 我唔會check 佢, 同時有時佢夜番屋企我都會關心下佢番到未, 其他平時佢同邊個朋友食飯去邊玩我都唔會過問, 等佢主動同我分享

我都係好似你咁一齊冇耐就long d, 想問你地係分開得遠唔遠？
其他野都好似但每日我都傾一個幾鍾咁

Long d都只係搏一搏

同男朋友完全住係唔同地方，無限期long d
有時真係好掛住佢，但大家都好有信心

最後梗係散
不過主要原因唔係無限long d（雖然都係原因之一）

無限期long d 點頂？？？
好易就會鍾意上第個，有時寂寞

明知要longd都一齊 真係攞黎衰
我講緊我自己

Long d 半年，有一半以上時間係嘈，嘈到已經心淡，啱啱分埋手。
你仲要三年真係加油，因為分分鐘你將佢擺第一位，佢都唔再將你放第一位

咁我地又冇嘈過既
會唔會係你同佢原先就唔夾

縱壞咗，平時佢發脾氣我就認低威氹佢，有排我大壓力佢又發脾氣，我頂唔順爆，自此佢次次每次嘈都捉住我唔體諒佢嚟講
我攰到未做嘢都想瞓，見佢多嘢做就捱眼瞓幫佢做啲，見佢做到燥機又陪下佢做安慰下佢，但做幾多嘢都好，都係唔識得去體諒我，只會話「下我唔體諒你？」然後又再發脾氣，所以攰上加攰。我早幾日先試過成個禮拜唔夠瞓，有日頂多咗起碼7-8個鐘，諗起都大壓力

我都係一齊無奈就long d 啱啱分開兩個月 預計仲有年半
但係年尾plan會返去幾個月 但係呢幾日開始佢冷淡咗...
我地之前啱啱分開個陣做緊既嘢同你一模一樣 但係我唔知點解佢無啦啦會咁...

自己拍過幾次拖，遇過唔好就知道呢個男仔好好同夾，絕對會好好珍惜，因為自己承擔唔起失去佢既後果，我對自己有信心唔會鍾意第二個。對佢就..唯有信任，都感受到佢真心愛我

好似我女朋友，佢都係覺得搵到我好難得咁
變成我都好珍惜同期待見到佢個陣

只不過有時中間好似差d 野，會想有個人起身邊陪住自己但得自己一個人

long d 兩年啱啱散
好撚痛

仲要今次嘈係因為好耐無見住傾，前一晚同佢做嘢做到好夜，佢話等我第日返到去facetime，結果又話屋企有人唔出得聲齋望芒，我話咁whatsapp video call，可以邊見邊打字傾，佢又話低質素，一定要facetime。結果對住個芒成程又唔知做乜咁

無耐cut線話爭啲瞓著，之後又一直wts，我就以為佢一直等屋企人瞓再facetime，去到最尾話眼瞓，諗住佢以前講話臨瞓會見下，結果又無。我同佢講仲以為你會facetime見多面咁，佢就屌我貪得無厭 唔體諒佢 控制慾強之類

大家係想一齊有將來，大家係相愛既話，你自己亦應該完完全全斷晒所有有機會令你做錯事既機會。
我都long D緊，一共會long d 四五年，但我地都係對對方有信心所以宜家都係繼續係一齊。

都要雙方都做先有用㗎

佢話佢過唔到黎
Fine 咁我返去囉
佢想講電話 skype都盡量做
咁我同fd去旅行 幾日啫
傾少幾日會死咩
跟住就發脾氣 冷戰
就好似之前做既野完全無用咁
擺幾多心機時間維繫都係無用
仲好意思話 發覺原來自己一個人都得
就講分手
屌你啦 當我係乜鳩呀
自己一個人都生存到就分手
不如問點解會自己一個人生存唔到？
係咪呢世都唔洗再拍拖

我想問如果對方突然冷淡 係咪代表佢無信心等到我返去...

唔好啊絲打...真係覺得係佢既點都要堅持住
我好有信心但係我女朋友好似已經唔多想了...

同佢溝通下先~了解下佢，睇下係唔係真係「淡左」，或者佢可能只係忙，你諗多左呢~

不過如果係真既，淡左，分手，其實真係籍口。試問有幾多個可以成世熱戀？唔好話成世，幾年都難啦。但愛情，婚姻既精髓係果份既恆心，忠誠同忍耐。其實熱戀後應該係穩定期。相處既時候未必會有好新鮮既事，但對方就好似係你sole mate 一樣。

好多時，會話淡左，分手既人，都係未玩夠，拍拍追求刺激感既人。

講愛情，不論Long唔Long D，相方都願意共同維繫先係關鍵。

你太林善。

分啦呢條仔

同男朋友連登識
開始第一日已經係long d
依家一齊差唔多就黎2年
黎緊佢會飛過黎一年working holiday

Metooo

好好珍惜呀要

準備long d 得番幾個月
依家真係好唔捨得

一齊左4年上個月分左手

我同你個case 既時間一樣差唔多
但大家都未叫淡同冇嘈，會唔會真係有第二個？

原來咁多人係咁，我都係想叫另一半之後黎working holiday，佢搵唔到工就養埋佢但可以見一年

有咩慘得過自己仲有heart 人地已經半hea你

時差兩三個鐘

一年 同老婆仲好sweet

Long咗就3年 就返

相同情況

老婆？結左婚？

三年好耐啊但捱到就一世，加油

係